我正式宣布 香港已經玩撚完

一早都係啦 後知後覺嘅連登仔

on9
今日先知?

old news is so 唔識串

仲要等你宣佈 ?

冇錢就想走姐 有錢駛撚走

舊年開始計劃走人

唔係有錢人既資本天堂，窮人繼續含撚？

預咗架啦

駁唔到

一早就玩撚完啦

Metoo